★公屋男想靠「炒股」上車 月入1.7萬元，有流動資金約30萬元。

個案主角：黃先生（24歲未婚，住公屋），月入1.7萬元，有流動資金約30萬元。

每年有最少12%增薪率

理財目標：他希望在大約30歲時，能在市區買到約400平方呎的物業自住，地區暫定為港鐵荃灣綫沿線15 分鐘步程之內。他希望利用股票作資產增值。

用以下方向投資增值：

（1）撥24萬元手頭現金作分段投入；每月再投入盈餘中的4,000 元（餘下4,000 元暫放在活期戶口）；

（2）投資工具選用收息港股及亞洲股票基金，假設每年平均9%回報，6年後投資資產部分料可滾存至約80萬元，連同放在活期戶口那每月4,000元盈餘，總資產約可累積至110萬元；黃先生在中段時間也可將放在活期戶口的部分盈餘投入作投資。

做基金經理啦17k

17k 仲未超入息？

咁上年買5或者939都有既 9%唔算多

要每年都有就難啲喇好似係

同埋想買樓就俾多啲野心出黎

咁容易買到樓就唔止呢個價啦

唔好買老貓買嗰啲股，反手沽空，入熊仔餅，上車非難事

荃灣站15分鐘步程內400呎 預600萬到

如果10年前買5呢？

年紀細果d, 仲未經歷過08, 15果種股災法，個個以為好似17年咁就死啦

17年應該係咁多年以來最易炒既一年

15年大時代

當佢係一人住戶都要月入22501
先開始要交倍半租
不過以佢個年紀計都應該唔係一人住戶
咁個入息限額又唔止呢個數

如果20年前買5呢？

當每年樓價少少地漲4%
6年後750 萬

佢人工到時80k

有屋企人咪得

應該老實安心返工算
唔好諗太多

like this?

★返工=?? 倉務員翻鏟車重傷亡

揸鏟車個啲is on9
唔計

how about this?

★返工=?? 53歲雜工疑帶病上班 暈倒將軍澳地盤返魂乏術

all in mark six

老貓裝左wechat未

買中700一倍啦
D基金佬企係結果到講

條友身體差
唔計

$8.8已袋

用太空卡